% Encoding: UTF-8

@BOOK{Abramowitz,
	title = {Handbook of Mathematical Functions with Formulas, Graphs, and Mathematical
	Tables},
	publisher = {National Bureau of Standards},
	year = {1972},
	author = {Abramowitz, Milton and Stegun, Irene},
	edition = {10th printing},
	month = {12},
	hyphenation = {english},
	isbn = {0-486-61272-4},
	keywords = {table; integrals; series; products; compendium}
}

@BOOK{Bronstein,
	title = {Taschenbuch der Mathematik},
	publisher = {Verlag Harri Deutsch},
	year = {2008},
	author = {Bronstein, Ilja Nikolajewitsch and Semendjajew, Konstantin Adolfowitsch
	and Musiol, Gerhard and Muehlig, Heiner},
	edition = {7., vollst. überarb. u. erg. Aufl.},
	month = {7},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {3-8171-2017-6},
	keywords = {table; integrals; series; products; compendium}
}

@BOOK{Demtroeder:Experimentalphysik1,
	title = {Experimentalphysik 1: Mechanik und Wärme},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2008},
	author = {Demtröder, Wolfgang},
	edition = {5., überarb. u. aktual. Aufl.},
	month = {3},
	doi = {10.1007/978-3-540-79295-6},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-540-79294-9},
	keywords = {Experimentalphysik, Mechanik, Wärme}
}

@BOOK{Demtroeder:Experimentalphysik2,
	title = {Experimentalphysik 2: Elektrizität und Optik},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2012},
	author = {Demtröder, Wolfgang},
	edition = {6., überarb. u. aktual. Aufl.},
	month = {8},
	doi = {10.1007/978-3-642-29944-5},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-642-29943-8},
	keywords = {Experimentalphysik, Elektrizität, Optik}
}

@BOOK{Demtroeder:Experimentalphysik3,
	title = {Experimentalphysik 3: Atome, Moleküle und Festkörper},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2009},
	author = {Demtröder, Wolfgang},
	edition = {4., überarb. Aufl.},
	month = {12},
	doi = {10.1007/978-3-642-03911-9},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-642-03910-2},
	keywords = {Experimentalphysik, Atome, Moleküle, Festkörper}
}

@BOOK{Demtroeder:Experimentalphysik4,
	title = {Experimentalphysik 4: Kern-, Teilchen- und Astrophysik},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2009},
	author = {Demtröder, Wolfgang},
	edition = {3., überarb. u. erw. Aufl.},
	month = {6},
	doi = {10.1007/978-3-642-01598-4},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-642-01597-7},
	keywords = {Experimentalphysik, Kernphysik, Teilchenphysik, Astrophysik}
}

@BOOK{Eichler:PhysikalischesGrundpraktikum,
	title = {Das neue physikalische Grundpraktikum},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2005},
	author = {Eichler, Hans Joachim and Kronfeldt, Heinz-Detlef and Sahm, Jürgen},
	edition = {2., erw. u. aktual. Aufl.},
	month = {6},
	doi = {10.1007/3-540-29968-8},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-540-21453-3},
	keywords = {Physikalisches Grundpraktikum}
}

@BOOK{Gradshteyn,
	title = {Table of Integrals, Series, and Products},
	publisher = {Academic Press},
	year = {2007},
	editor = {Jeffrey, Alan and Zwillinger, Daniel},
	author = {Gradshteyn, Israil Solomonowitsch and Ryzhik, Josif Moissejewitsch},
	edition = {7th Edition},
	month = {2},
	hyphenation = {english},
	isbn = {0-12-373637-4},
	keywords = {table; integrals; series; products; compendium}
}

@BOOK{HakenWolff:Molekuelphysik,
	title = {Molekülphysik und Quantenchemie},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2005},
	author = {Haken, Hermann and Wolf, Hans Christoph},
	edition = {5., überarb. u. erw. Aufl.},
	month = {10},
	doi = {10.1007/3-540-30315-4},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {3-540-30314-6},
	keywords = {Molekülphysik, Quantenchemie}
}

@BOOK{HakenWolff:Atomphysik,
	title = {Atom- und Quantenphysik},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2004},
	author = {Haken, Hermann and Wolf, Hans Christoph},
	edition = {8., aktual. u. erw. Aufl.},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-540-02621-1},
	keywords = {Atomphysik, Quantenphysik}
}

@BOOK{Kuchling:TaschenbuchPhysik,
	title = {Taschenbuch der Physik},
	publisher = {Fachbuchverlag Leipzig},
	year = {1984},
	author = {Kuchling, Horst},
	edition = {5},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-446-41028-2}
}

@BOOK{Meschede:GerthsenPhysik,
	title = {Gerthsen Physik},
	publisher = {Springer Verlag},
	year = {2007},
	author = {Meschede, Dieter},
	edition = {24., überarb. Aufl.},
	doi = {10.1007/978-3-642-12894-3},
	hyphenation = {ngerman},
	isbn = {978-3-642-12893-6},
	keywords = {Experimentalphysik}
}

@MANUAL{EP:Anleitung,
	title = {Versuchsanleitung},
	organization = {Universität Stuttgart},
	year = {2013},
	hyphenation = {ngerman}
}

@MANUAL{EP:Skript,
	author = {Bauer, H.-J. and Döttinger, S. and Grupp, A.},
	title = {Physikalisches Praktikum: Elektronik},
	organization = {Universität Stuttgart},
	year = {2013},
	hyphenation = {ngerman}
}

@MISC{elektroniknet:tastkopf,
	author = {Chang, Jae-Yong and Johnson, Kenny and Kasenbacher, Peter},
	title = {{Der richtige Tastkopf}},
	year = {2013},
	url = {http://www.elektroniknet.de/messen-testen/technik-know-how/messgeraete/article/83781/0/Der_richtige_Tastkopf/},
	note = {accessed 2013-09-27},
	hyphenation = {ngerman}
}

@BOOK{PhaC:Skript,
	author = {Arnold, Axel},
	title = {Physik auf dem Computer},
	publisher = {Universität Stuttgart},
	year = {2013},
	edition = {2},
	hyphenation = {ngerman}
}

@MISC{WikipediaDE:Bipolartransistor,
	author = {Wikipedia},
	title = {Bipolartransistor},
	year = {2013},
	note = {accessed 2013-09-30},
	url = {https://de.wikipedia.org/wiki/Bipolartransistor},
	hyphenation = {ngerman}
}

@BOOK{SchusterTrappe:EKGKurs,
	title = {EKG-Kurs für Isabel},
	author = {Trappe, Hans-Joachim and Schuster, Hans-Peter},
	isbn = {978-3-13-127284-8},
	edition = {{4.~überarb.\ u.\ erw.\ Aufl.}},
	year = {2005},
	publisher = {Thieme}
}
